而家有支共中央官員直接管治香港仲唔係破壞一国兩制？

美國佬點睇？